Ki viheti el a gyereket?
========================

Gyereket bárki behozhat az iskolába, de elvinni csak az viheti el, akit
a gyerek szülei — a fenntartó által üzemeltetett számítógépes
rendszeren keresztül — felhatalmaztak. Egyedül gyerek csak akkor mehet
el az iskolából, ha erre a szülei engedélyt adtak. Ezek a
felhatalmazások lehetnek egyszeriek, határidőhöz kötöttek vagy
visszavonásig érvényesek.

